【預算案關你車事】一年抄多百幾萬張違泊告票係乜嘢概念

來源：2021至22財政年度政府財政預算案｜預算｜截至二零二二年三月三十一日為止的財政年度預算｜卷一
政府一般收入帳目｜總目122－香港警務處
（頁6）